我第二次整rap唱NBA，希望大家鐘意

今次link：

第二次整nba說唱，始終係rap嘅門外漢，
呢首野製作時間比平時多幾倍，
我會積極揾方法進步，希望大家感受到我誠意！

第一次：

自推

係有好大進步空間

不知所謂on9當有趣

教練有freestyle嗎

唯有靠自己摸索

挑

有，come on

睇左10秒熄左
之後睇番余文樂NBA果段

真 近排睇得中國有嘻哈多
最少比幾隻字係押韻呀手足

上一條好好多 今次好好反省

你有freestyle嗎？

下次包你滿意，我下定決心了！

有！來吧！

Hip-Pop Coach

drop the beat！

yo！check it out！

正宗教練會唔會寫返文
好掛住你啲麻雀/羽毛球

唉，呢個應該已成過去了

藍波

屌你開頭唔yo兩聲點叫rap呀

老鼠